{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050407",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소풍가는날펜션"
    },
    "text": "朝食を提供するペンションで、家族や友達同士で団体で泊まるのに良い場所です。 川と山が近接して美しい自然風景を鑑賞することができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 雨天または冬（12月~2月）にはバーベキュー利用が不可能であり、バーベキューを希望する場合は炭グリルを利用できます。 バーベキューサムギョプサル焼きやバーベキュー肩ロース焼きなどのメニューも提供されます。 乳幼児を基準に人数が含まれ、最大人数を超えることはできません。 満36ヶ月以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 6~10人以上の団体が訪問する場合、隣接する客室を予約してご利用いただけます。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 朝食は無料で提供され、9:00から10:00までご利用いただけます。 ペンション食堂では様々なメニューを販売しており、価格表も提供しています。 訪問客はオーナーの親切さと清潔な宿を称賛し、朝食の味も良いと評価しています。 ペンションはきれいで、最近は壁紙や流し台のリフォームを行ったといわれています。 また、味噌チゲの味が良いというレビューもよく見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬の時期にバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天または冬（12月~2月）にはバーベキュー利用が不可能であり、バーベキューを希望する場合は炭グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのメニューについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューサムギョプサル焼きやバーベキュー肩ロース焼きなどのメニューも提供されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "乳幼児を基準に人数が含まれ、最大人数を超えることはできません。満36ヶ月以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "団体で訪問する場合、隣接する客室を利用することはできますか？",
            "answer": "6~10人以上の団体が訪問する場合、隣接する客室を予約してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、9:00から10:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション食堂では何のメニューが販売されていますか？",
            "answer": "ペンション食堂では様々なメニューを販売しており、価格表も提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "訪問客はオーナーの親切さと清潔な宿を称賛し、朝食の味も良いと評価しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状態や設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションはきれいで、最近は壁紙や流し台のリフォームを行ったといわれています。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲの味はどうですか？",
            "answer": "味噌チゲの味が良いというレビューもよく見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 496
    }
}